foodpanda 其實係送錯定系統錯?

明明叫6件雞套餐 送到只有4件雞 2包醬
其實我total 係咪可以有10件? 我完全唔明成個餐幾多件雞。

寧願上黎開po都唔打電話去問

負評完都解答下我成個餐幾多件雞

送野既肚餓食左兩件啫

push...

屌你老味咩 唔想打電話
咪用佢個online chat搵 CS講囉
問問問

外賣要收利息

打咗畀外賣仔 冇睇過入面既野 直接送畀我
咁點?

推

如果呢個餐等於官方外賣個餐嘅話
佢所有餐都會包一個 side dish 嘅
而side dish 其中一個option 係麥樂雞4件
咁你如果叫6件餐+side dish 揀咗麥樂雞
total 係會有10件 分兩盒
所以唔排除條友誤會咗個意思
因為可能佢地跟細字執剩係見到4件麥樂雞

咁我可以點做

打過去cs屌

打電話叫佢比返你

係咪你禁錯

點禁錯法?

屌到佢一係全數退錢
一係叫佢立即交返六件過黎

可能比外賣仔食左